（一地兩檢）如果係大陸範圍犯法，衝返入香港範圍，點計？

如果係大陸範圍犯法，衝返入香港範圍，點計
會唔會比人拖返去大陸？

香港果邊d人同cctv會短暫失明

今時今日你覺得有分別，有用咩？

照拖你入去

而家有洗頭高鐵

肯定會
大陸公安根本無視條界同法律
以前做羅湖上司千叮萬嚀叫我地唔好過界
D 公安成q 日行左過來

香港班海關同警察會幫手捉你返過去, 然後升職加薪, 警務處長同林鄭會出黎表揚話做左正確的事

然後你係大陸比人拎晒D器官去賣